iPhone X 爆後玻璃整唔整好？

用左3個月咋

apple care?